出得黎行預左要還 英文點講？

Come outside to walk, expected to return

You will pay for what you have done.

When someone give u a blow job,u should suck her dick back in one day

無feel

Karma is a bitch

chu duck lei hang yu jo yiu wan

You will pay for what you have done!!!

正皮左

收嗲啦

i go to school by bus

walk and pay

Expect to leave some fresh if you are to walk into tigers’ den.

You will pay for it

John wick feel

if u come
cum

Come out walk need return thank you

go out for a walk and then repay loan

see that tattoo, we all know what's going on

You wore my watermelon

You are meant to suffer it when you decide to start it off

Make him pay for it.

You mess with the bull, you get the horns.

U expected la

To be a gangster, and you, deserve to pay back.